--- 
title: Rest van week 4  
date: 2017-12-04
---

# Week 4

### **Dinsdag** 

had ik hoorcollege over sociale
Invloeden en later die dag Nederlands.

###  **Donderdag**

**Keuzevak**

Bij creëer je merk hebben we het nu over merkanalyse en moeten voor ons merk voor volgende week een logo en merkwaarden inleveren. 

**Werkcollege**

..

**Engels**

Pro-nouns

### **Vrijdag**

Validatie 2e keer merkanalyse